Fallout 4問題一問

點先着到動力裝甲？我件甲畀人偷咗，之後我殺咗佢再攞翻，但件甲係我嘅道具欄度，我㩒E佢又話「你必須穿上動力裝甲才能裝備這個」
求救

要骨架先裝到上去

X2

thx，我再搵搵

骨格同軀幹唔同？

搵到了thx

搵返個骨架先

比npc著左既話，你要打爆佢個fusion core佢先會除甲，但係仲要佢死唔去你先拎到件甲，因為打個core會打傷npc，打爆core仲會核爆，所以好多時都爆死埋個npc。btw，如果唔想npc偷甲黎著，你一除甲就要拎埋個core走，佢地一見d甲有core就會當係公廁野

thx

要完美拎返件甲只有偷佢core 等佢自己出返嚟 殺咗佢會無咗骨架

執埋執埋好多件

撘單問
x-01係咪最勁?

我會起高一級唔比啲npc着我套甲

用落我覺得係

吊有無試過打到Rider 件骨
成鳩日兩隻打
cross country